有安心岀行 係因為你哋班仆街黃絲豬一手做成

香港人一直都鳩戴condom散播恐懼
明明condom就唔係100%可以避孕
由你嘅選擇戴condom嗰一刻開始
你哋已經選擇緊endorse個政府去控制本地出生人口
你班避孕法西斯根本冇資格鬧政府強推安心岀行

其實戴唔戴condom佢都可以迫你做任何野

真

香港人一直都鳩散播正面思想
明明人遲早都100%要死
由你嘅選擇正面人生唔自殺嗰一刻開始
你哋已經選擇緊endorse個政府作為奴隸去增加本地生產力
你班正面撚根本冇資格鬧政府強姦你地

繼續戴condom戴到入棺材啦恐懼撚

完全熱狗用字
死全家啦
Blocked

講開鳩戴condom 嘛...

本末倒
置

你無視個武肺,開covid party齊齊中招之後
港共一樣會咁做啫

正常人說公民權利去爭取更多福利，黃絲帶卻說公民責任剝奪更多權利。只有政府才會對市民講責任。黃絲帶最應該死。

唔使開party，
迫巴士都會半車人中左佢地所謂弱感冒。

PR 死五毛

所以班甩皮甩骨熱粉唔會用condom
連用嘅機會都冇呀

安心出行都可以賴落口罩度

食相會唔會核突左啲？

正，可以中出熱狗女。
戴dom 唔係100%.所以唔洗戴套射柒班狗女

諗起都硬呀。搵女扑野記得搵熱狗毑！

繼續鳩戴口罩啦

繼續鳩正面啦港豬

你咪唔好戴囉，無問題架喎

你戴到落棺材

唔戴中左係咪會跳唔過10cm，個肺係咪會花晒架

黃絲100%相信政府呀！

咁樓豬係咪支持政府既禁蒙面法

弱感冒嚟，同AIDS一樣

又賴 屌你老母

支持禁避孕法

屌你老母

戒condom無錯 你老豆當初無戴生咗你先錯

樓主係on9加弱智

算啦唔好同長期病患者斤斤計較啦
根據統計數據
呢度班黃絲豬屬於中招就易死嗰類
驚成咁實屬正常

樓主好似假膠
屌錯 sor

唔好聽陳雲講囉
去聽黃絲豬cctoy抗疫囉
去畀有錢人撚鳩自己囉

香港會淪陷係因為有黃絲（好似係

熱狗有乜唔好

又被熱狗
我理念熱血公民似、16年投皇上、會課金俾熱血鳳凰計劃
咁樣就係熱狗？

我就係鳩戴口罩嘅人，唔畀我呀媽丟嘅話我係唔會換

你唔信有疫情 咪無得借防疫推惡法囉宜家全部惡法都係599A-Z是但一條黎

駁唔到就話人熱狗架啦 成班都不願面對

熱狗feel

又有幾隻熱狗突個頭出黎

屌你正呀喂
100%複製樓主邏輯
戴罩=支持個App；生存=支持政府施暴
btw究竟乜撚嘢叫鳩正面 啲語法真係

人生得意需盡歡

唔戴口罩罰錢喎，係咪樓主幫找數?

我反熱狗只信國師，米屈

可以申請「熱血鳳凰計劃」

最錯就係打輸杖比左個香港出嚟

齊齊中完招 跟著你咪發現係假疫情/弱感冒 佢仲點推

係樓主造成
一直老屈人支持政府搞乜搞乜

樓主係恐懼撚

點解唔賴得你相信無疫情既話仲點會需要安心出行

又嚟
好撚煩
block

笑到肚痛

哦，係咪上年一月開始全世界唔帶口罩就唔會比你哋賴？

等你揭竿起義

永遠都幫政府鬧市民

樓主心水清

諗起個張熱狗仆街圖

是

熱狗孔乙己：戴口罩恐懼撚、黃絲精神病、助長政權.....

熱狗

唔自殺仲要交稅即係助長極權

好多人支持口罩令

然後射撚滿見到警察，拿拿聲帶返個罩

原來民意對香港政府係咁重要，我真係依家先知

熱狗，blocked

又被熱狗

咁你咪由得佢推囉你係都要逆來順受有咩好講戴咗成年有乜9用

公務員宣誓
全科加插國安教育
改通識科 取消中文口語
取消選舉
搞港台有線蘋果
搞區議會 BNO

唔關疫情事一樣打橫黎

不過責任全在黃絲
就黎係屋企飲維他命C都係endorse政府

ON9 POST

你明唔明你句野有咩問題？

大把人唔信共產黨，所以佢依家要你支持先可以繼續打壓你？

起底 block 又一隻5毛

咁唔戴口罩，信係假疫情，咁共產黨繼續打壓係你假設咋喎

相反宜家跟咗政府成年繼續打壓係事實喎

咁點解唔調返轉

鄭松泰叛變

傻仔先以為政府係跟民意做嘢，illusion of control?
冇咩疫情繼續唔俾堂食，係因為恐懼撚？係咪以為政府考慮因素裡面有市民？

好撚正